Siis sai Johan Türnpu kaebtus Kangro perremeeste ülle wata prot. 21sel Now 1877 No 16 al. Ja wata 5al Tets., kus ta piddi ja lubbas omma kaebtusse töeks tehha Marri Hansi läbbi tänna. Agga ei olle toonud egga issi ka tulnud.
Tühjaks mõistetud.
Kohtowannem: Hans Awik
Körwasmees: Hans Allik Ado Kask
Kirjotaja: J Reinans &lt;allkiri&gt;
